［哦］民主派稱會全力阻止高鐵一地兩檢通過

.

嗯

民主派夠話最遲8月佔中

閱

哦

Noted with thanks

Ok

cccccccccccccccc

55

無知一問
點阻

ok thx

Duly noted. But how about an exit strategy for Hong Kong people??

今天我

今日係香港咩咩咩最黑暗嘅一日

報天氣

Yes 之前都話只會過教育撥款 過醫院係意外黎

中共有大絕䆁法
民主派點阻

一到十月議事規則即改，到時睇班友可以點

洗鬼釋法咩

咁上面班垃圾又做過啲乜？

oic

上面班垃圾無一個月收成9萬幾人工+十幾萬津貼

算啦數啦 又未拎banner大叫

當代的重大問題不是通過演說和多數派決議所能解決的，而是要用鐵和血來解決！

- 奧托·馮·俾斯麥

唔係要講其他人做唔做過乜，重點係民主黨係無資格出來反對，當年佢地有份支持通過架。當年我大學未畢業都估到件事最後會變成感啦，佢班議員人腦精鬼腦靈唔係想扮俾政府呃左呀！？咁多年來有無出來道過半句歉呀？

講多無謂，民主黨集體去舊立法局門口切腹啦

印好曬banner未

梁國雄說，未有強行進入會議室，是不想傷害保安的身體，與他們一直以來不傷害人命、財產的抗爭手段相符，「我哋唔入去，唔係代表我哋怯懦；我哋唔入去，係表達咗我哋對於我哋同事嘅珍重，佢哋係人肉盾，我哋冇辦法穿過。」

原本長毛就以一敵百既，可惜佢唔想傷害其他人

e-print股價上升

不如長毛唔好呼吸分薄其他人既空氣

漏咗限時絕食

上年某狗唔係話搞地盤嘅咩
瞓咗冇睇，其實搞咗未

有時真係覺得投白鴿黨不如索性投民建聯，人地光明正大做擦鞋仔，你班友就唔適當嘅時候係度搞搞震，真係要你反嘅時候就係度玩妥協，冇撚用

好文重溫

劉慧卿曾評估，認為高鐵項目可望於昨日財委會加開三節會議期間表決、也無意把會議再延長，但由於泛民主派議員的拉布策略，會議昨日的財委會還是需延至傍晚六時半才能正式進行表決。泛民與建制派高鐵撥款存在嚴重分歧，身為泛民主派的主席劉慧卿左右做人難，當她決定縮短發問時間至兩分鐘時，引起泛民強烈反彈，其黨友何俊仁及公民黨部分議員均作出嚴厲批評，直斥其決定會適得其反。

雖然她成功縮短發言時間，但因亦未有嚴格執行時間管理，不少議員發問逾時未作阻止、也不制止部分議員再三就一地兩檢及諮詢不足等範疇提問，結果又招來建制派反彈，要求她嚴格執行主席職權。

成功通過高鐵撥款後，社民連隨即要求繼續討論財委會餘下其他議程包括興建北大嶼山醫院等項目，但劉慧卿指已與政府達成共識，昨日的會議就此結束，再惹來陳偉業強烈批評。

劉慧卿於會後表示，對於議員的批評感到「無所謂」，認為是議員的自由；又指批評者應指出她究竟違反哪項議事規則，強調公道自在人心。建制派的劉秀成表示欣賞她的表現，指她可顧全大局。

靠班泛民係無用

一班狗官
我屌

嘩，咁犀利呀？

靠泛民不如靠三登仔鍵盤抗爭
可能勝算仲大過你

成日話泛民無用,其實我地咪一樣無撚用

泛民離席抗議
主席話而家開始投票
0反對下通過本地立法
泛民開記招話今日係民主最黑暗嘅一日

無乜野想講
只有一句：
我屌哂你班白鴿黨上上下下既黨員呀

DQ都唔肯總辭
來來去去咪果幾招
然後收皮

泛民從來都唔係廢
而係鬼！
維穩派！扮抗爭

香港政府要靠多方輿論壓力制衡；單靠立法會幾丁友比人霸王硬上弓。
依家個情況，香港人針唔咭到肉唔識痛。

你咁講都岩，但你要諗下大家資源差幾咁遠……

係全力阻止就起都唔起啦
泛民又販民

我用鍵盤打幾隻字念力抗共分分鐘仲高勝算過班泛民

人地每個月9萬+津貼搞政治，我冇

一地兩檢仲恐怖過政改一役

留名睇到時又扯貓尾

割地的話, 係唔使立法會通過架喎?
割地係人大負責, 即係好似當年割香港海域俾大陸咁.

咩話

過半數通過

等睇保皇狗打手有理冇理都屌左先

劉慧卿

又舉手投反對票當抗爭?

選民咪投左票比佢地

資乜撚野源，法國大革命有咩資源？係咪靠議員幫佢地？

自己柒就唔好咁多野講，淨係識係到瀨天瀨地，無事就屌柒人，有事就自己縮埋一二邊要人幫，完全係d 支那賤種人心態，零付出就想有回報，投個票好似犧牲左好多野咁

又動議縮短表決時間

碧雲E好波